
                      Para los amantes del género de zombies, está película es perfecta, tiene todos los elementos para ser una buena película de zombies. Los personajes están bien interpretados y la historia va cobrando sentido a lo largo de la peli. Para ser una producción coreana es sorprendentemente buena.
        
            